全部同我入黎

all in 罷工，仲要唔止罷一日，求下你。 如果你有問過點解勇武唔散要送頭，如果你有問過點解要衝到去一個冇後路嘅境地，如果你有講過「我唔想你送死」所以你可唔可以be water，我可以答你，因為香港係一個奴性社會，唔返工會死，唔養家會死，扣我假冇得去旅行會死，所以有人自願去死，話你知你呢啲代價根本唔係代價。 和理非，唔係一個唔付代價的代名詞。罷工很難，但香港是有罷工的權利的，是合法的，你罷工《僱傭條例》話你老闆係唔可以炒你的。如果你去到呢刻對和理非嘅想像都只係週末大遊行，sorry你真係冇資格講你係抗爭緊。